J撚死我

今場入3粒

Byebye

點解？

唔通我識你？

Come back

又唔係皇 驚乜撚

點呀喺CC讀得好嗎？